點解個眼罩破口唔係向裡面凹反而係向外破開?

自找其辱

P牌狗，左邊穿入去夾住咪右邊突囉
傻閪以為自己好撚醒，死返香討同你班曱甴畜牲滅絕人性啦

睇清楚張圖自先話我

你食次屌錯人

今